【大選法律戰】共和黨德州敗訴 法官判民主黨票倉「開車投票」合法 12 萬選票有效

屌

冇所謂，德州係侵侵大本營，冇問題的

你以為啦，咁淡定

德州又唔係關鍵搖擺州, 贏唔代表侵會贏到其他, 輸就代表侵輸到仆街

德州都輸嘅話共和黨會滅黨

屌你老母啦泛狗

共和黨既德州=民主黨既 加州
你話輸唔輸得

德州係冇可能輸

太多左膠由加州搬入德州
好危險下

加州變紅
德州讓賽

德州輸既其他都一定會輸啦